有冇人覺得七大罪好鬼好睇?

成日都有人話影帝,的確套野強弱設定係有d唔平衡
但作為王道打鬥漫黎講 套野既戰鬥節奏真係好爽快 好似美食咁 唔會拖住黎打

而劇情方面更加係正 對人物既心理描寫 背景設定等等

不過套野最大既重點係畫功 個人覺得佢既畫功真係好神 對人物既面部表情描寫真係正到痴線 好反映到角色既心情 好傳神
同意請正評 不同意歡迎約出黎隻秋

睇傲慢 高塞 魔女
好多人話垃圾 但我就幾鐘意
劇情唔拖 每個主角既回憶都感人

作者畫d面部描寫真係一流

之前開post冇人回
以為冇人睇
Btw都估到女神族又係仆街黎

以為講新番,有sin係前面個套

e家係講正經野

七大罪變兩大罪 一出左傲慢之後 其餘個五變左二三線人物
同埋有d位都幾格硬黎

團長想變返強但又好怕變回本性

sin 個套好睇d

比較想知道其他人全盛期 可以有幾勁

係咪仲係
有勁敵,主角有隱藏實力 咁loop

而家只有傲慢同團長單方面虐敵

最新講緊廢柴夫妻意識返左去三千年前場大戰

洛 同初代個妹果到都幾好睇

巨人sell體能 妖精sell神器 人類sell不死 人偶sell控制思想
其實巨人同妖精呢對無左神器已經係廢
人類除左不死就無咩特別用處
人偶控制思想又可以比人破解
相信呢4個既全盛時期都唔會勁得去邊

金同戴安資質勁過初代
斗級起馬5萬以上

金就話 未可以完全控制神器
黛安 就未神器解放 班連神器都未拎番
高瑟就有保留

睇傲慢屌打班十戒真係幾過癮

唔覺

笑左 主角淨係咸濕條女
女主一見面就俾主角搾波聞西
主角又唔搾其他人個波呢下講唔通

Sin好睇好多 依套只係妖尾之流

辣殺...

好好睇！終於有人識欣賞

你好好打?

你小心d

唔講唔覺原來d表情真係畫得幾好

終於有人識貨

巨人諗極唔明邊忽勁 七大我估得團長（主角+血統） 瑪琳同傲慢係能夠不敗 其他四個都雞雞地

最鍾意睇傲慢屌打d人
好撚霸氣

客人 你跌了金幣嗎

真係好好睇

樓主係咪block左我

臭串得黎又勁

妖尾之流都講得岀真係好撚on9
到底佢知唔知妖尾有幾垃圾

冇 只係認同 但不作回應姐

到時高瑟拎返個心﹑金生埋對翼﹑班拎返個神器，
就個個又升LV，水平應該會差唔多

套野唔係靜係實力上影帝，劇情上都好多影帝，
最頂唔順就係德雷弗斯，古拉烏德林﹑同亨德里克森之間個故事，
初初作亨德里克森係壞人咪幾好LOR，依家出返來成個ON9咁...
明明當時德雷弗斯係有問亨德里克森搞咁多野為乜，
但後面又話亨德里克森係俾古拉烏德林控制，
咁如果係你控制住，就唔會咁問LA，旁邊又冇人都唔知演俾邊個睇。
最後連古拉烏德林都無LALA死前要做好人。

一開始覺得ok
睇睇吓唔知自己睇緊咩
設定完全哂曬

設定上黎講 暴食 憤怒 同傲慢既魔力太屈
根本唔洗用神器已經可以完勝其餘四個
但其實講到尾都係團長最無敵
傲慢係黑夜係廢 (除左心中有瑪琳= 有太陽呢個弱智位)
暴食既魔力無限對住團長既full counter又係起唔到作用

你個魔力剋制住我係邊個話？我的攻擊冇效係邊個話？
話事果個係"我"！！

勁得來串，串得來勁！

班玩氣絕配都好屈
當時係咁多十戒中都可以秒殺一個十戒
明明斗級低咁多 又無神器

之前都有追 但係越黎越悶就冇追了

點睇最新一集，金應該會生翼？
DIANE恢復記憶了

瑪琳呢種高智力魔法師點都有辦法打贏

btw佢副偈好撚正 好想啪啪啪

無慾應該會死 diane應該會受刺激同團長兄弟打 咁樣拖多集

留名
早兩日開始睇

太老套
畫風正就認同既

一定會將D敵角漂白
女神族都漂緊
BTW老二出場好霸氣
之後啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

初代巨人係自尊被 踐踏既時候絕望加入十戒
話唔定下集就係睇佢有冇絕望

成套野最on9 就係無啦啦整咩鬥級

知唔知幾時會再出動畫？

兩套都係垃圾 特別係出左果個乜撚野鬥級之後 真係好撚垃圾
最大分別應該係妖尾D女好好丁

利申 出左果個乜撚野見太陽就好撚勁果條友之後就冇睇 仲鳩過死神後期

漂白吉爾都還可以，但亨德里克森都漂白就...

👋🏻

睇佢串串貢咁打柒人幾爽
不過出左鬥級之後的確冇之前咁好睇

睇住佢係度改設定 乜撚野自製太陽 屌你老母仲鳩過妖尾行過比粒火納G升LV
仲要估到哂劇情 睇黎睇去都係前期扮廢後期反殺 又冇死神d刀既設定咁有特色
真係好撚垃圾 唔明點解咁都可以吹奏

漂白埋上人身果隻魔神族真係on99

外傳-》正篇
唔想再睇果對廢柴情侶 將個重點比番其他影帝啦

屌 以為講緊sin七大罪

唔係用咗神器解放所以先夜晚可以繼續屈機咩？

死神完左無得再攻擊死神轉移話題

唔係呀 我睇果陣好似冇神器架wo
總之我覺得佢有太陽就好勁依個設定就係為左配合佢果種無限loop反殺套路而設咁
鍾意就話可以完全解放 唔鍾意又比人屌打 都唔知有咩意義

加埋個鬥級真係完美呈現果種on9

外傳真係好睇好多
高瑟

哦，好似係。心中有太陽爆咗SEED先，然後再召喚神斧來充電。
呢個位我又唔係好介意，始終艾斯卡諾咁型...

唔好睇
唔知條主線係咩
開頭又話救國家
救完國家又話其實係想抵抗十戒
跟住唔知點樣d人鬥級3000可以打贏幾個鬥級60000既十戒
宜家又無啦啦入左兩個十戒既回憶入面

金生翼了

唔知條女夠唔夠個十戒抽
唔夠抽咪冇得返回現世

睇到女主角開大絕救返全世界
已經想一嘢撼埋牆
再到十戒->秒十戒
心中太陽....
暫時棄番

上面話七大罪嘅巨人垃圾嘅我唔同意
Diane可愛度世界第一

你地話最後會唔會拎埋六雪尼把靈槍？

啲伏筆一個個咁黎
有勁多野都同歷史都重複左
eg. 金同六雪尼都有妹妹而戀人都係(疑似)敵人嘅班同洛

唔係話唔好睇
只係啲idea好似黎黎去去都嗰幾味
角色實力澎漲得太快

邊有啊?
有6萬鬥級既十戒得兩個,都俾傲慢打飛左

其實每個七大罪都有弱點架
除左我

班最好睇

班好好睇

唔係
係佢話尾機就尾機

自從出左戰鬥力就無睇了

後面先加上去都叫伏筆...？

Btw 歷史重演好明顯係特登

真心評論

每個人物既外傳係好睇

但戰鬥系統真係on9囉 頭100話同王國騎士打生打死，點知之後講到騎士廢到...

利申: 睇緊十戒去到個迷宮無神神整個打交比賽就棄左

唔覺，朋友介紹後睇左幾集漫畫就無追落去

問過金剛番長咩

佢係比人偶洗腦 但咁岩個情境入面出現瑪琳 而佢覺得瑪琳就係等如佢生命入面咁太陽咁 從而激發左佢既魔力
佢把神器可以幫佢吸收正午時間 戰力最強個陣既過多戰力 之後一次過爆發

睇多次都覺得弱智
總之就係set個限制比佢但係鍾意幾時解就幾時解

宜家漂緊魔神族，個波已經推晒壞女神族度

好地地整個鬥級系統出黎做乜柒

瑪琳 : 我唔記得自己係咁勁

瑪琳應該係七大罪最勁
講緊嘅係以前有力量嘅團長都可以拎走佢嘅魔力

係ANIMAX睇過幾集
以為肉番黎

傻白
又係雨宮天

呢個真係好on9

亞瑟條柒頭發威未, 初初出場吹到主角款

仲係廢柴
初初出場明明話佢係團長之後既另一個傅說

講埋人設
佢都唔係好關色慾事
瑪琳又唔知點解係暴食
只係令讀者好想食佢咋喎

講緊亞瑟，唔係高瑟

d人以為高塞搞死王女咪色欲之罪囉

Sor 太似

sor 我柒左
以為講緊新番

大敢推斷 覺得主角遲早會死係佢手上

幫王女補魔力姐

呢套野既定律 亞瑟爆SEED應該勁過傲慢

越遲爆SEED就越勁。

根據公式書，亞瑟鬥級有四萬
但到依家佢都未發掘到自己既魔力，所以都係廢物
作者好似講過七大罪係亞瑟王既前傳，睇黎唔到最尾都輪唔到佢發威

即係亞瑟先係真正男主角？！

睇傲慢秒敵好正

完左7影帝，下套作品就係亞瑟王傳說

團長其實好重兄弟情

人偶外傳好睇

最新一集 小朋友幹大姐姐

我覺得唯一敗筆就係佢出親招都大大隻字寫出黎

多洛爾個樣

只希望載安唔好再失憶。

咁都講得出

開頭打騎士團都好睇
但係頂唔順佢下下都話啲人隱藏身分/係臥底
所有造型特別啲/古怪啲既角色都有個靚仔靚女既真面目

七大罪係連登是咪無人開每話討論？

拖到仆街
不過霍克

同意

最近好睇左

依套野邊忽拖

好多無用劇情 d人黎得快走得快但唔多推到劇情

好想知點逃走

瘋狂失憶

七影帝

瑪琳係大食